這意味著，匹配兩次重複地震的精確震源的任何不確定性都可能轉化為旅行時間的不確定性，從而導致溫度變化。水下地震的聲波揭示了海洋變暖的變化|卡羅琳·格拉姆林| 2020年9月17日|科學新聞
用戶還可以報告翻譯錯誤的單詞。Toucan籌集300萬美元，在你瀏覽網頁時教你新的語言| Anthony Ha | 2020年9月11日| TechCrunch
在其“良好客戶計劃”下，Oportun允許借款人以較低的利率獲得較大的貸款，這通常意味著每月付款較低。在疫情期間起訴數千名低收入拉丁美洲人的貸款公司——由Kiah Collier、Ren Larson和Perla Trevizo於2020年8月31日——ProPublica
這就意味著在密集的露營地以及在徒步小徑上路過其他地方時也要遮掩自己。疾病大流行期間的衛生指南| Maren Larsen | 2020年8月31日|外部在線
成功地駕馭轉會市場通常意味著在球場上獲勝。為什麼曼徹斯特城老闆CFG為法國Troyes的比賽正在改變職業足球|傑里米·卡恩| 2020年8月20日|財富|
他們是否有計劃將停火轉化為更持久的協議？當地停戰是敘利亞可悲的和平碎片| Joshua Hersh | 2014年11月18日| DAILY BEAST
或者翻譯一個採訪，也許是因為我確實喜歡翻譯東西。卡戴珊看起來很像阿薩德|諾亞·沙赫特曼，邁克爾·肯尼迪| 2014年10月17日|每日野獸
正如Hooters新聞資料顯示的那樣，對乳房的欣賞並不會自動轉化為對女性的欣賞。厭惡女性的公司加入乳腺癌的行列| Emily Shire | 2014年10月16日| DAILY BEAST
另一方面，我確實懷疑他的模型能翻譯得多好上週《今夜真實新聞》，不管約翰·奧利弗怎麼說| Asawin Suebsaeng | 2014年9月29日| DAILY BEAST
當然，深度創新只有在能夠有效進入全球市場的情況下才能轉化為收入。最新高科技芯片| | 2014年9月18日|每日野獸
這種做法使您能夠快速地將數字轉換為文字，並將其轉換回數字。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
假設你想知道1607年弗吉尼亞州詹姆斯敦（Jamestown，Va.）的定居日期將由什麼詞語來翻譯。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
當夜幕降臨，梅恩先生可以離開他的崗位時，她把報紙給他看，並請他翻譯。紅色的一年|路易斯·特蕾西
曼德維爾選擇翻譯的許多寓言都預見到了他偉大作品的主題，這並不奇怪。伊索服飾|伯納德·曼德維爾
在我們對這次採訪的描述中，我們將把印第安人的西班牙語翻譯成普通英語。陸上|約翰·威廉·德·福里斯特